台長根本就自相矛盾

佢自己去第二度做節目, 同場有祖利安
佢自己又話得呀, 做一次之嘛

挑！之前椰子巴打都係上去MYRADIO做一次咁大把
走去CUT個節目, 都CLS

椰子巴打都無講屌你老母陳雲啦
你黃毓民自己由頭屌陳雲屌到尾！
根本MYRADIO就係賤台黎

說話唔係咁講，第八視覺當日係最後一集，無人估到Tiffany請椰子上去、台長又無監控個節目，況且當時係1月，選舉完左好耐。
鬼知黃洋達，陳雲仲有落選後遺症，縱容班網絡盲毛，借勢對myradio 起哄批鬥，先踢走盧斯達，再往上炮打退出政壇，無政治能量嘅黃毓民。

黃洋達因財失義，無左3萬蚊支持大香港早晨就同黃毓民反面。因為黃毓民輸左選舉，佢嘅辦事處職員鄭松泰接收唔曬，就係myradio請返佢地、自然無辦法每個月俾3萬出黎。黃洋達直至現在都無回應過一句，仲話搞佢師父會同佢死撚過。佢兩公婆正一仆街。

陳雲就網絡飛機王，成日話外國特使，財閥使者搵佢、打飛機打到傻撚左。連選舉都動員唔到人同佢撐場，要黃毓民打電話俾啤梨搵蘭花系撐，佢班網絡盲毛係Facebook講就叻，一話現實蒲頭去搞黃毓民就笠水，又話露樣會被政府檢控要保護自己。成群人藏頭露尾，共匪就唔敢抗爭，對個無政治能量嘅阿叔就惡。

咁請林浩基果個節目又cut?

Myradio 係轉播個節目出街，台長講左無人知佢請咩嘉賓亦唔會審批入面內容，只有事後停止轉播該節目。
你可以話台長，毓民佢地戇居，成日比人擺上枱、招人話柄，但呢個係佢地傳媒風骨。唔通學肥佬黎自己撰文踩返蘋果論壇韓連山話佢係鬼，胡國興通共、毫無根據而且干預編輯自主。

傳媒風骨？

佢地係黨媒, 連佢地自己都認係黨媒

完全干預節目主持編採自主 (可能DAY 1已無呢樣野), 仲講乜野傳媒風骨？

佢地都唔係傳媒, 係黨媒

最仆街係光頭達老婆

黨媒係9月5日都收左皮，黃毓民好地地搞網台，出下書、又唔再參選或者推舉人，咁有咩必要對佢口誅筆伐，徒弟同朋友就保持沉默，暗中like post去推波助瀾。

貼堂

你唔好以為D人會唔記得黃毓民既仆街野